[多圖]點睇明禎轉新造型...

以前個Look:

宜家:

開始唔行性感路線,玩個性
都喺中意以前個look

Between,幫手做份問卷
比同組人半free ride

個topic 幾得意,唔想就咁哂咗

等我都freeride 你先

貼好啲啦個link

全世界都知佢假波 唔轉路線點搵食

原來染到金金紅紅就叫個性
過兩日落萬寧買啲個性先

西野七瀨正好多

收錢中轉網？

收錢架咩?我真喺唔知,對唔住
ching

我喺貪佢有得自己打url
原本條url:

幫幫手,想睇咩圖可以reply

樣靚
波大
腳長
腰幼
白滑
點忍

唔止，個頭都係其次
宜家全身包到實哂

假波
從不露
跑唔搖

幫咗
Btw新look好柒 又假波又柒

多謝ching
係咪假波我唔識分，我都係J條人魚線
我諗做得運動多連對波都實d掛

之前有個po係佢運動look，對波好明顯有條邊，好似cup左個碗上去咁

[有圖] 原來林明禎真係假波

屌你老母份問卷設計得咁撚差
聽歌咪聽歌，咩心情都聽㗎啦。
聽歌咪聽歌，咩時間都聽㗎啦。
揀一首最鐘意嘅歌點撚樣揀呀？你俾十首quota我都揀唔出啦
然後開心諗起咩歌手又係戇撚鳩，其實我第一時間諗起陳奕迅首「開不了心」 咁唔通完全講相反嘅嘢都照填 同埋每個歌手都有自己開心傷心嘅歌㗎啦，邊有得咩歌手代表咩情緒
啲問題真係垃撚圾

假波雞

佢未做藝人果陣感覺正d

以前長髮個期正好多

多謝ching咁認真幫手
份問卷我都知有問題,本身用google forms都喺諗住簡單易用.點知就喺咁,好多簡單嘢都搞到複雜哂...好似個grid咁

真喺好多謝咁多位連登仔幫手reply
本身小弟今日真喺好sad...個組員臨完sem先黎話交FYP要drop..重要無做過嘢
原本份問卷都喺佢負責既
anyway,你地屌我既嘢我都改哂架啦

新look 好7

呢樣真，依家麻麻地

真人